1. Полином.
1. Почему файлы cpp? Они написаны на чистом С или на плюсах? -1.
2. Табуляция в разных текстовых редакторах может соответствовать разному количеству пробелов. Нужно в своей среде разработки установить в настройках замену табуляции на пробелы.
3. Разделяй код функций пустой строкой.
4. Комментарии нужно писать на английском. -1
5. Разделяй логику программы на отдельные функции. Код не должен быть целиком в main. -1
6. Не понятно, в каком проядке вводить коэффициенты многочлена. Возможно, это в комментариях в коде, но я вижу в другой кодировке. В любом случае, это должно быть ясно не из исходников. -1

2. Подпоследовательность максимальной суммы.
1. Опять вся задача решена внутри main. Вообще в принципе не желательно, чтобы были функции, не влезающие в один экран, а тут настолько раздут main. -1
2. Где-то пробелы вокруг бинарных операторов есть, где-то их нет. Аккуратнее.
3. Аккуратность с отступами еще более важна, потому что это может вызвать неправильное понимание вложенности кода в циклы и операторы. -1
4. Индексы i, j, k тянутся на всю программу. Сразу перестает быть понятным, что же в них хранится. -1
5. Достаточно большой кусок программы составляет рассмотрение отдельного частного случая. Данную задачу можно решить без рассмотрения отдельно частного и общего случая. -1

3. Циклический сдвиг.
1. Не объявляй более одной переменной в строке. Иногда это можно, но если они похожи и не инициализируются значениями. -1
2. Переменные надо называть по-английски. -1
3. Неиспользованные переменные нужно удалять. -1
4. Не понятно, какого ввода ожидает программа. -1
5. Вывод должен демонстрировать, что все получилось правильно. Для этого нужно напечатать побитовое предствление до и после. Пока я не вижу и не понимаю, почему программа работает. -9
Более того, есть основания считать, что она не работает. В текущем варианте твоей программы я не могу даже проверить на своем тесте. Подсказка - не используется переменная byte.

4. Нумерация матрицы по Кантору.
1. Почему массив статический на 100 элементов? Когда нужен размер больше, то программа упадет. Когда нужен меньше, будет выделяться ляшняя память на стеке. -2
2. Надо вынести вычисление массива в отдельную функцию. -1
3. Даже если должна выполняться всего одна команда после условного оператора, она должна быть на другой строке. А лучше даже в фигурных скобках.
4. else if пишутся в столбик друг за другом.
5. if (((j==0) && (arr[i][j+1] >0))|| ((j%2==1)&&(arr[i][j-1]>0) && ((i==0) ||((i>0)&& (arr[i][j]>1+arr[i][j-1])))))
Это очень сложное условие. Не надо так. Можно хотя-бы завести несколько логических переменных, назвать их по смыслу проверки, вычислить их и в условие подставить уже их. -1
6. А вообще логика заполнения очень запутанна и на самом деле эти 4 строчки понять тяжело. -1

5. Побитовое представление.
1. Разделяй функции пустыми строками.
2. По условию нужно протестировать на double, float, int, unsigned int.
3. А я взял, и протестировал сам на int и увидел, что задача решена не верно. -10

6. Сортированный подмассив.
1. Старайся писать красивый код. Для начала тут часто нарушены отступы. 
2. Снова логика в main. На этот раз он ну совершенно неприлично длинный. Желательно писать функции, код которых укладывается в один экран.
3. По умолчанию в программировании сортированным массивом называется упорядоченный по неубыванию. Но ты выводишь отдельно два ответа, для обратно сортированных подмассивов вывод нужно убрать. И вычисления лишние тоже. -1
4. За копипаст буду штрафовать сильно. Если где-то есть копипаст, значит общую их часть нужно выносить в отдельную функцию. Потому что если в общем коде нужно исправлять ошибку, то это приходится делать во всех местах. -3
5. Не должно быть вывода по-русски.
6. По именам переменных не понятно, что они значают. Вот что хранится в max или в jmax или в k? -1

7. Минимальная сумма расстояний.
Решение не верное. -10

8. Алгоритм Кахана.
1. Поехали отступы.
2. В исходниках все должно быть по-английски. -1
3. Память забыла освободить. -1

9. Суммирование ряда.
1. Снова по-русски пишешь. -1
2. Для сравнения в ответе нужно было вывести реальную сумму ряда. -1
3. Не достаточное количество цифр после запятой выводишь. Результат, фактически, не видно. -3
4. Что это за слова summubfl и summubdo? Правильно назвать их нужно, например, decreasingFloatsSum -1

10. Диаметр множества. 
Точки по условию на плоскости, а не на прямой, задача не решена. -10

11. Имена.
Задача не решена. -10

12. Пузырьковая сортировка.
1. srand нужно написать в main-е, чтобы при двух последовательных вызовах генерации чисел создавались разные массивы.
2. А функция зачитывания из файла должна принимать имя файла, а не иметь захардкоженную строку внутри себя. -1
3. Аналогично с выводом в файл.
4. Целых два бага в функции проверки сортированность. -4
5. Если файл не удалось открыть, то программа все равно должна завершить свою работу. Если дошло до ошибки сегментации, значит обработка таких особенностей выполенна не полностью. -1
6. Массив переводится array.
7. switch не должен не корректный ввод пользователя интерпретировать как оставшийся неразобранный случай. -1

13. k ближайших точек.
Задача не решена. -10

14. Бинарный поиск.
1. Печатаешь double через "%f". Ненужное неявное привеление типов. -1
2. Снова не запрашиваетя, какой ожидается ввод.
3. Значение x не нужно считывать, это результат.
4. Ты же передаешь указатель на функцию. Чтобы вызвать саму функцию, нужно обращаться к ней следующим образом
(*f)(argument)
5. Но там и без этого есть ошибки в коде из-за которых программа не работает. -10
